【贏《鐵達尼號》】《復仇者3》香港史上最高票房第3位

Marvel電影《復仇者聯盟3：無限之戰》4月25日在香港上映，上畫12日累積票房衝破$118,637,066港元 （資料由香港影業協會及香港戲院商會屬下機構香港票房有限公司提供），擊敗《鐵達尼號》（$115,306,690港元），成爲香港史上最高票房第3位。下一步將會挑戰亞軍《復仇者聯盟2：奧創紀元》的$133,061,397港元成績，相信應該無難度，但要刷新冠軍《阿凡達》的$178,029,440港元紀錄，則可能有點難度。

反而想知鐵達尼號如果計埋通脹會係幾多

遲下再上畫咪得

只有us domestic可以計到

感覺當年avatar 冇咁多人討論劇情

阿凡達有咩討論可言
佢食正3d條水加男女老幼都岩睇

3D岩岩煲起
同埋宣傳好勁，我記得好早睇報紙已經有廣告
山林背景加隻藍色怪人，寫住阿凡達，當時都唔知乜野黎

其實真係認真計最高都係亂世佳人

反正都九成九最高係亂世佳人架啦

冇錯

點解係用錢計唔係用人頭計？

用人頭計準好多下話？

用人頭計變左最佳拍檔排第一
好似係

好似有d地方係俾你買貴d的票但一日內任睇
有d人會一票幾個人輪流用，所以難計人頭

播avg4之前再上多次avg3
我實入場睇多次
到時實贏到第一

阿凡達上左半年喎

點唔會差好遠姐？

你唔會知佢會唔會個日睇晒架
可能睇一場或二場，唔通叫個票員數住咩
加上早期電影更加唔會同你計依d
所以要計直接計錢好過

當年無線訪問條友話睇咗廿次鐵達尼

香港應該過到阿凡達
全球就難d

全球票房, 復仇者2 好似低過復仇者1..............

第一套3d

你咁計全日任睇 咪又係計唔到入復3 有咩分咩